突發！珠海EDC舉辦日期好撚伏

11月23-24號珠海會攪EDC！
中意EDM既朋友一定好撚想去，但係25號星期一又要返工，咁不如去完23號，星期日返香港抖抖佢，順便盡返個公民責任。